生牛河好正

湯好正
河粉好正
牛肉仲正

我今日都食咗生牛河

紅磡?

加埋洋蔥

伯母仲正